低端一口無文化唔排隊迫上巴士機乎連門都迫爆

低端人口

咁快無撚左

唔對應外連姐
去YouTube search or google
【奇景直擊】林村活動散場後一班市民為了上巴士而爭先恐後 神態尤如電影「屍殺列車」的喪屍

廢老死撚晒佢啦

iphone用家用force touch開條link

巴士佬開一對門撚鳩啲廢老

巴士佬開一隻門撚鳩啲廢老

唔開車好過班廢老走數

快d取消兩蚊坐巴士啦屌

走難dna💁🏻‍♂️

大把位呀大把位呀
標準八婆聲

有位呀，沖呀前面上啦

快撚d死曬佢啦垃圾

有人嗌未俾錢